大公報: Google地圖竟標示反修例遊行時間地點外國勢力滲透

笑撚左笑撚埋右

大公文匯全媒體報道：香港反對派組織今日（9日）下午發起反對修改移交逃犯條例「大遊行」，Google地圖在遊行集合起點位置維多利亞公園標示出相關字樣。時事分析專家認為，此舉證明遊行背後或有外國勢力操弄，與「港奸」一起瘋狂催谷遊行人數。

近年香港政治爭議，背後總會看到美英等外國勢力的存在。據港體不完全統計，今年以來，外國政府和政客針對香港事務的公開干涉事件至少有15次，平均每月至少三次。

（大公文匯全媒體新聞中心供稿）

仲以為出膠post

真係弱撚智

佢以為啲pin係人手加落去？

咁快手

大陸人邊識用google